拎完4000蚊 齊齊報2019年DSE

成班冇錢拎嘅零零後中學雞今次仲唔嚇撚死？

繼續#全民DSE

2019dse 前你攞到$4000先算啦

其實係點拎？去政府合署定有app? 之前派錢差少少先符合資格，依家有得拎但唔知情況

自己貼住4000蚊先咪得囉，之後拎到咪填返條數

去銀行交表申請，上次6000蚊係咁做

Oh Thanks

9月照報左先啦

零零後 返屋企睇喜羊羊啦